★Lihkg財經台d gme散戶 會否被拜登視為“境外勢力”？

lm

收咗中国錢

重有日，韓，歐洲隊呢？